Tko十字路口三邊都有狗車

尚德Total最少10㗎 小心

推

Tui

其實已經佈好哂陣，手足小心

Source:tko公海

唔至咁少狗 小心

三面包圍 有事上嚟好難走

但係又好難叫人唔好去 ， 唯有請萬分小心同埋預備定路線

自己覺得默哀完要開始走

Push

寶琳站 tko站 單車館 都有狗
尚德一帶仍然有10架以上狗車